[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 43

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

請注意！！
所有收費內容，包括圖，影片，連結等等禁止外傳，貼出時請加密。
如發現有收費內容流出，會停止分享所有與收費平台有關的資訊

請善用加密/細字功能，切勿濫用四重
以下情況請用四重加密
- 劇透
- 唔可以外傳嘅source/link
- CLS FF
- 千字文回覆
- 圖海

Off topic時可以用或細字
希望各位教友遵守

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

剪片系列

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

Bluray的抉擇分析 by
車莉瑪呵

金町田

LM

秋山留名

你係咪自爆左🤣

因為唔甘心上個po完得咁突然，而我段打左咁耐既痴撚線妄想po唔到，所以我要帶到落呢個po到po
Nonono, cp不可逆
不過小毒町攻真心吸引

唔係架係町田先次次留，鈴木之前有1d live都無留

新po留名

好撚q呀救命

頂 有無原片
勁cute

做咩今日個個好似悼念鈴町咁

比nobu個live大受打擊

又爆一po 新po留個名先

超級cute
我都係喺twitter見到
唔知原片係咩

lm

有町田同赤楚好happy

齊陰露耳仔真係好撚q啊！！！！！！

咁識做既

hmv學下人啦
high and low netfilx都有

啱啱睇完一百毛
真係開心到跳起
見到黑安個頭fing fing下好LQ ar

歡迎全人類進入腐女嘅世界

咁受嫁咩！

無錯啦就係吹耳仔啦！！！真係好可以啊！！！！！重有撥碎髮果陣借d意掂下小毒町條頸又掂下鎖骨咁！！！！！
啊！！！！！我死啦

我寧願佢唔好學，等我可以的起心肝cut尻左佢

LM 依幾日都唔得閒出旺角拎唔到揮春

佢係咪入埋教吹奏緊町田

我覺得佢本身應該都係教友

有町田扮演自己創作嘅角色，唔入教講唔通

原po有人問有冇町田宣傳片，小編答整緊
召喚HMV拍廣東話版

留名

赤楚望住大町笑

Cute撚到想錫到佢成個面豬仔濕哂！

好清純好cute cute

佢面型真係好好睇啱啱好

好想生到個仔好似佢咁q
睇到佢母愛泛濫

嗚哇見到佢哋就想喊
又想由頭睇一次
明明應承咗自己新年假先可以再睇
多謝絲打

但黑白好有feel喎 anan影相一向一番，係d紙質垃圾

禁錮play真係好撚正！！！！！！斯德哥爾摩症先係真愛！！！！！！

寶貝對眼真係勾死人啊！！！！

輯相好好J呀

HMV拍既話唔該唔好加任何effect唔該哂

就算黑白都眼都blink blink好正啊

寬太真係可愛到震

佢對眼太正
死魚眼好羨慕

求下你一定要搵得返

寫咗篇回到過文嘅文 可能有d無聊
會唔會有人有興趣睇落去

唔明 咩意思

netflix 無中字

唔敢係屋企貼出嚟

睇到開心笑

感謝

想痴係公司就真

發現自己都赤楚化

喜歡穿越(重生)文哈哈哈哈哈哈哈

貼左
日日對著好開心

係咪無曬福字啦？

今日去唔見有

第1集一開波就黎咁激
12集大結局連額頭都咀唔到一下
屌真係接受唔到

我星期一晚去得返比較少，我諗十幾張咁

好似有幾個國家都買左版權，你睇返自己嗰度有冇買左先啦

咁一係搵朋友開左hmvod account, 你喺嗰邊用電腦睇啦

你仲係深深不忿

多謝賜糧
希望黑澤可以感受多啲安達b嘅愛

打直係有印多 但估唔到福字咁搶手
打直有小彩蛋教主祝福你全家都好幸福

下面嗰張令我諗起佢啲貼紙相

感謝你
好好食啊！！！！！
令人髮指既病態愛戀加斯德哥爾摩症係真愛黎嫁！！！一定係真愛！！！！

完美既男人一定要配黑化
想睇佢搵條呔綁住安達

計埋運費預180,190港幣一本

張相勁好町，個樣無咁攰，仲有手筋

我見fb gp有人share咗實體書啲相呀
佢仲v字cute到死

買咗kindle版5號先有

大手好好町

緊張過搶口罩 仆街

佢真係好中意くださいませ

又講鼻毛

好好

見到張相，想話赤楚同美波好似幾襯
唔好打我
之後去google左下，發現原來美波得廿歲？！！！！突然覺得自己好撚老

暖男

依家係00後既時代我地呢啲老野

我四捨五入當係00後得唔得我係唔會承認自己老嫁
咁睇美波都幾勁啊，十六歲就擔正做主角！！！

太遲先見到
張貼紙好靚呀

所以我覺得町田赤楚過左個普通人童年好好啊，有得玩有朋友有同學
就算大個再讀返書都已經唔係同一回事
細個無憂無慮嘅生活無何替代

我直情覺得教主嘅童年同校園生活無憂無慮冇得頂呀

佢跑15k去問條女點解飛佢果下真係次次諗都笑死

個頭真係好似爆炸狗

同埋佢同鄉下班fd仲好fd真係好好
跑15k呢個真係好經典,可以拍青春電影

點解要成日美白到佢連粒招牌墨都無埋

有人幫佢首生日歌配左字幕 好好笑

赤楚演得有d...生硬

頂俾你講一講真係好似

我又去左其他post講依件事

有無詳情第一次聽

你先係營業部嘅ACE

佢讀書果時同隔離學校女女拍拖
之後女女電話分手 佢痴左線跑左15公里去左女仔門口箍煲
最尾都係衰左 老母過左黎車翻佢屋企

我未post圖 驚比人負皮

好cute

町田講國語

香港朋友都愛你呀

又講得幾正喎
又有我愛你們同一份台詞黎既

夾實個信念

好cute呀
幾時到廣東話版

咁先係青春啊
做童星即係提早打工，鍾意都係咁話

個黑眼圈有啲大辛苦晒教主

hmv加油

又要召喚hmv幾時有廣東話版

講唔講得係邊個post呀？我去支持下

又係呢件衫
同一日應該做訪問做到精神不振

屌 鳩到

想問邊個係教主

韓國台灣都係同一份台詞係咪好快到香港版我愛你哋

即係就算好靚仔都好條女應該嚇死，教主好癲

果日係取材日呀嗎
你預之後d訪問都係同一個look啦

町田教教主，唔係唔知ar ma

又可以數佢嗰日做咗幾多訪問

Tv guide 入面咪呢套衫，肯定好攰啦
成日採訪分分鐘攰過拍戲

Ma chi da Ma chi da
町。田。啓。太。就係完美

成身汗臭問點解分手

我都第一時間諗到呢樣，差唔多跑左半馬去問成身臭汗咁
我相信教主d汗係香既

我bb話愛我死而無憾啊！！！！
一開頭果到係咪瞄緊提示卡？個樣好鬼q

仆你個街loop左幾次停唔到咁制

趁住夜深人靜，有興趣嘅人可以ctrl f去第3章

點解要係呢個位停啊！！！！
反客為主既安達好正啊求加速

喂阿停係呢個位既
引死人咩
絲打 寫得好好阿，等你更新阿

都講得幾流利啊

係咪只有我覺得好型成身臭汗唔係問題令仔大哂

【BL 次文化解讀．1】BL 現象的產生，是對父權社會的反撲

又嚟殷琦大大
佢當日果篇《町田啟太，你值得擁有》好正

其實日本咁乾 陣味應該冇咁勁

咩事！好甜

客人卡士
都叫做識呀

町田話夢者修行嗰時班仔搭車去巡迴成車都係汗味
不過教主散發出黎一定係花香

後生嗰時係咪幻想自己係男主角日劇跑去搵前度
點知大個比男仔追返轉頭

話說有無人識點係HMVOD del返down左既片
之前dwon左幾集唔識del 依家手機無位

求加速 咁嘅安達好正呀

thanks之前我好蠢咁clear左成個app既data

佢寫個篇劇評講拋開社會的期許與束縛都好正
佢講我先發現 安達其實先係最忠於自己嘅人 溫柔得黎 其實開心就好

推到學術層面
我即刻買咗果本ways of seeing

教主真係令人上進

豐田教友又示愛

正到用言語表達唔到

彩色町死人啦

痴線真係好正anan影得好好睇
好想一啖食左佢

正到

已丁

教主都係

哇好正呀
期待下一期佢同教主

二指長過公好似係好野黎

我都係文科，好想挑戰下
町田教真係會令人上進又睇多左書又努力學日文

町田學術圈

扭計骰 薰香同熱開水 上一個時代既感覺

其實係咪拜神個d香

個面豬登仔真係

好撚qq

點解可以咁完美

等我衝去聞下先！！！！！！

你地班友

好可受好有小少爺feel

睇完美波果套
一開頭悠人個tone又好似髮型師個角色咁攻

劣製

屌

cls起office瘋狂忍笑
0違和感
幻想教主坐起神壇傳教，下面教徒無數

面豬仔脹卜卜好可愛

笑死 佢係嚟賣萌定搞笑

教主Po左劇開播倒數

加返句台詞落去先
credit by ig行2g的町田絲

乖孫已like

咁鬼快手

教主d眼睫毛都夠我町一日

係咯！有event都like得咁快手，抵教主咁錫佢
來自rps坑底的留言

啱啱先發現束腳係咩玩法

靚仔到

要搬返個句fashion 呢家野普通人識條鐵咩
利申：就咁睇以為係行山褲

手機跟身like得特別快

每條町一日都夠我町一年

又QQ又靚仔嘅乖孫

西裝都萌袖

不斷試緊

點解可以咁可愛！！！！
我要做膊頭上面嗰隻

錯link

痴線呢個look真係好j到爆
有d想set做lock screen

微博群英會個名真係
除左赤楚其他咩都睇唔到

町田d相排緊隊換呀

我要等下期anan
兩個一齊睇

已經用盡曬所有可以放相既devices
手機wallpaper 用埋Widgetsmith整細圖
都重有勁多相排緊隊就嚟要整牆紙貼

得意到

屌！cute撚到！

我唔夠忠心
得手機咋
之前大mon set咗大大張町田搞到我次次睇到都心臟持たない
搞唔掂

黑澤唔好喊

係髮型問題定係真係肥左，塊面豬d肉好撚q啊

頒獎禮後訪問

真心唔明做乜佢件衫咁鬼大件？？？變左垃圾袋fashion既野我識條Spring

上年咩衫咩褲都係束
好醜

唔驚 係幸福嘅淚水

你打漏左
應該係同我喺張床到碌黎碌去

聽聞依度有一位經常喺fb群組留言嘅巴絲
希望你講嘢唔好再咁針對性/對其他演員冇禮貌
因為個grp唔止香港人 仲有台灣人 其他國家嘅人
據我所知你啲言論引起好多人不滿
記住你講嘅嘢/行為亦都代表緊香港人
我諗大家都唔想因為咁比其他國家嘅人標籤
希望你注意下

個獎座好似硬卡紙盒咁好肉酸

好似中學生去grad din咁

硬係覺得佢露曬額頭會顯得塊面好大
都係鍾意佢有陰

可以入海外地址直送，會用EMS JP
但有限購嘅情況下預左運費唔會平，早幾日我買anan三本運費1500yen，如果只能夠買一本運費可能都係1千左右(估)。我諗你搶amazon集運可能抵d

mk陰都好j

等我清左手頭上果幾本再睇埋你讀後感先，d書積埋積埋成廿年都未清到
所以跪求大佬睇完分享讀後感

點解會喊架

第二張好q啊！！！！！！搞到我下意識都做左同一個表情

講普通話果陣個口郁得好大

不過都幾標準
講完之後個笑容好燦爛

痴線勁高清要逐個毛孔逐條面毛嚟J

又靚仔又cute又鳩一定溝死女大學生活夜夜笙歌

鬚根都好清楚

加一啊
一本未睇完又已經買多左兩三本，再加上出左黎做野就睇得更慢，所以我宜家決定清曬d書先比自己再買！！！
希望忍到手啦

我屌我bb皮膚真係好好啊
想摸下佢d鬚根

痴線呀乖孫對眼真係好好睇呀

衰仔！

對眼勁靚

好想幫佢吱左鼻頭個粒粒

對眼

咁都見到

綜藝之神眷屬嘅寶寶

係周星馳D gag黎架喎
一支無芯既筆，同太陽能電筒有乜分別
乖孫D反應不嬲世界級可愛我暈啦

好想要啤油logo個件

證明大家仲未loss完

好似俾老師抽背書 第一次背得唔好 舉手再爭取多次 然後勁完美背啱曬 笑得好招積想得到讚賞咁 好可愛呀～

我要餵士多啤梨畀佢做茶點

已訂，thx

我覺得我聞到檜木既香味
好好町

笑紋側面認真樣傻仔V齊哂

twitter咁岩睇到, 安達陪六角OT搞到黑澤想解決佢

大家好又係我，又係趁住夜深寫多一章

搖個幾下charm到癲

我感覺到好快會有好多gif

超正呀絲
感謝賜糧

頂唔緊啦

佢隻手咁大咁靚，唔應該揸住個shaker
應該揸住我對……手仔

點解得三章嘅

好高產量,而且質量都好好! 雖然安達變左小惡魔,但整體都好符合劇人設
多謝

幾時可以去群馬

朝顏

町田同赤楚單獨營業時效果可能係1, 但兩個人合體就唔係1+1=2,而係變成1+1=10

不過中國毒唯係唔會識咁諗

佢用 / 而唔係 X
唔太確定

剪咗兩個version！！！

animate online shop仲有
不過連費掠水

Burberry頸巾個look見到少少衫領...
係咪又係訪問個套outfit
劇組可唔可以俾多幾個造型教主

落左就Ok la
我今朝夾埋tv life同screen+落單,下期有町田

我估係拍佢重遇店主口既情節

呢個角色應該會同黑澤差唔多
溫柔成熟既暖男

嘩

要抽
好想要立牌同公仔

未玩過,呢係係抽卡再換定已經寄埋件野去地址?

啱睇過好似係買完幾張卡仔可以即場拆
一寄就會係實物

咁如果真係好鍾意，寄全盒唔需要抽係最抵
不過我對非真人版口既愛未去到咁
抽幾個都仲可以

另一版預告

限定50set？放棄

爭男人呢個term用得好啊
仆街，真係轉個撚頭就冇曬！！點解公司要阻住我同我bb相聚

amazon又有!

啱啱睇左Amazon仲有得訂，雜誌真係一個坑黎，宜家封面都未有完全唔知究竟買緊咩咁就已經搶緊既感覺，但又好矛盾唔買又驚遲d買唔到啦

我已經唔知買咗幾多本同埋仲有幾多要買
最期待都係町赤合體嘅兩本anan
真係未試過咁癲~~
「初めてなんだよ、誰かを、こんなに…」

好明白, 我都一樣跌咗入個坑度, 未計anan都買咗起碼4/5本雜誌.....仲有其他週邊....

超巨型坑。。。。。。non-stop咁買
我仲買埋個彩虹文件夾黎裝雜誌

屌
我都係
真係癲㗎
癲㗎！

放心, 好多人陪你, 我都係仲買埋洗頭水+線香....真係好顛

人都癲啦
仲要咁大隻字寫町田啓太，唔買點得

點解我會自動去咗訂

CLS認真呢又黎
仲要3月24 BD發售
我仲有其他坑啦

屌每次都諗買完呢本就唔買
點知下一本見佢有名又買

你呢句有聲

上網睇評價幾好（香得嚟又唔濃但持久, 又滑, 頭髮甩少咗之類）, 但堅貴（所以買咗補充裝）

我依家極度懷疑雜誌社已經摸清條路，只要封面放町田個名就可以賣多d
不過呢本好似有電子版，好吸引

有電子版我睇kindle算
同埋可能都係取材日果套衫

又一本
呢本又咩黎？當然想佢地兩個紅d可以上多d雜誌，金唔怕課，但係可唔可以早少少公佈睇下係咩內容先，又或者可唔可以唔好搶得咁癲等我知係咩先買？錢唔緊要，係屋企無位擺果下先係問題
想問啱啱日経エンタテインメント!係咪淨係話有interview咋，唔知合體定各自？

呢本上一期都有町田，就係嗰幾張驚為天人美人照
BV袋＋粉紅色褸

默默地落咗單

仆街～～
又買咗電子版

可以唔以share電子版條link? 唔該晒

AERA正嘢嚟
Style Magazine隻紙質仲好好町

上期

48 49都有

趁有劇上多雜誌個陣買埋啦
雖然好怕係取材日個套衫

謝謝

都係
無Job時想課金都無機會

呢張簡直犯規
有咩人可以著粉紅色著到咁好睇
一定係天使

FB group D姨母預測今年成年都見到佢？ 戥教主開心但我個荷包好擔心

我擔心屋企無位放先

我唔擔心
我成功放晒以前追果個的寫真同雜誌
好大個位可以供奉教主

點做到

點做到 想送出去都冇人要

拿 我冇鳩up 揚威海外

屌柒到冇眼睇

真係好撚柒
好心某啲人講野前用下腦啦
好驚因為咁俾其他國家既人覺得香港人唔撚識尊重人

點解唔搵返教主做

教主做學生都仲得

點解唔搵番教主演
明明guilty個陣町出血

係咪太趕
咁樣可以分開拍？

唔應該咁白喎

可能係 套劇到底有幾趕

我又要拎返張秋山出來町町

仲諗住又有得町高中町
但呢個𡃁仔都幾cute 可以

條眉有似教主

每日町一町 生活更美好

係咪教主覺得自己唔啱著校服

眉毛係本體

22歲
東寶藝能 讀慶應
睇片唔覺似教主不過都順眼

大感謝
又多張電腦wallpaper la

兩個都超齡高中生
但好好町

教主新圖圖海

教主好撚靚仔呀 但Coach x Champion Any肥台灣有米姨母係咪又要搶到斷市？

成日冇追po 返嚟淨係想講教主d新圖好好睇

睇到識郁既町町即刻精神一振～

果陣要佢起guilty做高中生佢自己係好驚訝既（睇台灣姨母翻譯訪問）
心諗「下唔係呀化」咁
唔知係咪佢自己拒絕

好型好型啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
係呢個月嘅新圖？

唔知點解，我諗起美源髮彩廣告

安達長大了

呢個頭我唔鍾意大大降低町田美貌值

我想買文具袋 同 黑澤袋
但好似又斷左貨

但佢for中性頭
唔岩油頭毒撚

好感動，安達開始鼓起勇氣回應返黑澤既愛啦
同埋接納脆弱既黑澤真我呢樣野，嗚呀
即係唔係攻受係兩個人相愛

黑澤公事包好似無左好耐，其他色就有

仲要加埋your body your fate

屌成陣大陸味出左黎

如果無町田個37臉同埋身型，成件事係悲劇

其實日日拎電腦 好似買安達毒撚背囊好d

條褲咁閃嘅

竟然！！我反而幾鍾意呢個頭wo
加埋呢身裝扮，好似d好錫自己姨甥女既叔叔

封印左佢美貌wo

台灣新劇預告長過日本
hmv呀開工啦

成套野真係好治癒feel

淺井老師係咪都赤楚化咗

成個音好燈光都好心靈雞湯
睇完應該好好訓

hmv好似仲未有promo

喂啊原來好多町田敬太#haha#dog[img]https://na.cx/i/VtnNo4F.png[/img]

[member][/member]

敬太君你好

我都係幾鐘意佢呢個頭喎（睇落好舒服清新）想卒

有片咩我搵唔到

Amazon 買平D架～～～

真係浴巾去澡堂

平時連登發癲都算唔好影衰香港人啦大佬啊

識貨
雖說三件頭，樽領衫果d造型好好j，但係亦都好一絲不苟，好似仰望緊企喺神壇上既町田
呢個look就唔同啦！！！
呢個look既町田柔軟好多，就好似隨時可以喺你身邊出現既溫暖系男子，掂到摸到褻玩到

我最鍾意同貓仔一齊個頭
好有古早味

我覺得佢錫錫唔多熟手
之前有位巴絲形容過，町田喺今際入面幕錫錫好似金魚唞唔到氣係咁擘大個口
雖然我都生手，但我唔介意同町田一齊練習

我又趁夜深人靜寫文啦

臨瞓f5就見到 好幸福
未睇先留名 多謝絲打

點解入到去得4個chapter 嘅

睇到啦 好有畫面
期待下一集

佢可能load得有d慢

咦佢終於load到太好喇

安達估唔到咁識cow仔黑澤去馬啦

啊點解又要係呢d位停啊

喂呀又停係令人緊張既位
同睇live一樣咁緊張呀

好正啊係咁嗲黑澤係我就唔忍啦

有三個月前等下一集播嘅興奮同期待

低清新圖

第一次聽原來工地唔比食煙
LDH free到咁原來都有野唔比

LDH好free 但對藝人身體有傷害的唔做得架
全面禁煙 食緊會要佢戒 但比飲酒
唔比揸車除工作需要，所以好多人都係有牌冇車
唔比滑雪等呢d高危運動除拍攝需要
睇gene高話唔比社內戀愛但唔知真假

last一張個手勢好黑澤式kam

劇團係冇黃管架嗎
得佢地先可以直播飲酒

第1條link有條話唔比滑浪
我記得町田好似有玩過滑浪？
不過唔比玩高危活動好似幾慘感覺佢地應該幾鍾意玩呢d

而家先發現原來劇團radio節目有少少transcript
有時會開嚟聽住瞓，但講得太快，尤其主持人，有啲難明

辛苦哂

雨宮頸巾

直情係便利店度問安達作家係咪鍾意滑嘟嘟果陣個feel黎

個人覺得同八木/小野塚 個幾期最好笑

是咪會有拜年

咁正！年三十開播再加拜年既話

唔係Burberry幫大家慳慳錢

劇團好似永遠係例外
Akira live 叫小澤唔好live飲酒，小澤照繼續係Akira 面前飲

滑浪係咪男子旅個次
個種應該係計工作需要？

但係龍友之前成日天光去滑浪喎仲要拉埋團友去玩我諗而家放寬唔少掛
見上面話禁煙就即刻見到takahiro post張食煙相

小澤同naoto live果次好似講番akira同佢講劇團飲酒就冇所謂，但其他artist飲就唔係幾好
青柳都話劇團係放題冇人理

劇團個定位係演員
其他係artist / idol
所以劇團有例外都唔出奇嘅
飯圈年齡應該會比較大
但禁止見異思遷
就應該全部都要遵守啦